覺唔覺港共靜得好緊要

係美國同歐洲國家好多人發聲後，平時最多野講既港共無即時回應反駁，好似靜到有些不尋常。
如果美國真係下決心下呢步棋，呢班土共既前途係點，都會有好多花生下

醒過你同我
一早俾哂錢親戚走資

靜左好耐 好consistent

聽唔到 大聲D

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

出聲就無得去美國

呢幾日少左人屌佢, 唔通佢主動行出黎食彈
所以要繼續推 721, 唔好俾佢冷處理成功

已經變左做外交事件
唔到林鄭呢個小人物話事